我想投強尼

強尼如果去紅館開show我一定買飛入場

agger!!